# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-07 19:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-04 02:21+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. metadata.json->name
msgid "Better Backgrounds"
msgstr "Better Backgrounds"

#. metadata.json->description
#, fuzzy
msgid ""
"Apply new backgrounds from Bing, Himawari 8, Picsum Photos, PlaceKitten.com, "
"Unsplash.com or even whole websites - specify search tags, triggers and more!"
msgstr ""
"從 Bing、Himawari 8、Picsum Photos、PlaceKitten.com、Unsplash.com 甚至整個網"
"站套用全新桌布——可自訂搜尋標籤、觸發條件等多項設定！"

#. settings-schema.json->pageBehaviour->title
msgid "Behaviour"
msgstr "行為"

#. settings-schema.json->pageEffects->title
msgid "Effects"
msgstr "效果"

#. settings-schema.json->pageSource->title
#. settings-schema.json->imagesource->title
msgid "Source"
msgstr "來源"

#. settings-schema.json->pageResolution->title
#. settings-schema.json->imageresbing->title
#. settings-schema.json->imageresunsplash->title
#. settings-schema.json->imageresplacekitten->title
#. settings-schema.json->imageresplacecutycapt->title
#. settings-schema.json->imagerespicsum->title
#. settings-schema.json->imagereshimawari->title
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#. settings-schema.json->applet->title
msgid "Applet"
msgstr "小程式"

#. settings-schema.json->applet-store->title
msgid "Save Pictures"
msgstr "儲存圖片"

#. settings-schema.json->effects->title
msgid "Image effects"
msgstr "圖片效果"

#. settings-schema.json->changeon->title
msgid "Triggers"
msgstr "觸發條件"

#. settings-schema.json->imagetags->title
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. settings-schema.json->imageapply->title
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#. settings-schema.json->applet-icon-animation->description
msgid "Animate icon while downloading"
msgstr "下載時顯示動畫圖示"

#. settings-schema.json->applet-icon-animation->tooltip
msgid "When a new background is downloaded the icon gets animated..."
msgstr "下載新桌布時，圖示將顯示動畫效果…"

#. settings-schema.json->applet-show-notification->description
msgid "Show notifications on problems"
msgstr "發生問題時顯示通知"

#. settings-schema.json->applet-show-notification->tooltip
msgid "Bad network? Faulty setup? The applet will notify you. Every time."
msgstr "網路不穩？設定有誤？每次發生問題時，小程式都會發出通知。"

#. settings-schema.json->applet-info-issues->description
msgid ""
"You found a bug or want to suggest a missing feature? Just checkout the "
"source code at https://github.com/simonmicro/better-backgrounds right over "
"on Github!"
msgstr ""
"發現錯誤或想建議新功能嗎？歡迎直接前往 GitHub 上的原始碼頁面：https://github."
"com/simonmicro/better-backgrounds"

#. settings-schema.json->applet-store-location->description
msgid "Picture save location"
msgstr "圖片儲存位置"

#. settings-schema.json->applet-store-location->tooltip
msgid ""
"When you choose to save the current background, where do you want to put it?"
msgstr "選擇儲存目前桌布時，您希望將其存放至何處？"

#. settings-schema.json->applet-store-info->description
msgid ""
"This feature uses the command 'convert' from the package 'imagemagick'. "
"Please make sure this package or command is installed."
msgstr ""
"此功能會使用 imagemagick 套件中的 convert 指令，請確認已安裝此套件或指令。"

#. settings-schema.json->change-onstart->description
msgid "On applet reloading"
msgstr "小程式重新載入時"

#. settings-schema.json->change-onstart->tooltip
msgid "Every time the applet is (re-)loaded, the background will be changed"
msgstr "每次小程式（重新）載入時，桌布都會更換"

#. settings-schema.json->change-onclick->description
msgid "Clicking on the applet"
msgstr "點選小程式圖示"

#. settings-schema.json->change-onclick->tooltip
msgid "Just click onto the icon in your panel"
msgstr "只要點選面板上的圖示即可"

#. settings-schema.json->change-onclick-nomenu->description
msgid ""
"Note that this will disable the menu on clicking the applet - because "
"clicking will change the background before you've got any chance to press "
"the corresponding button to e.g. save the image!"
msgstr ""
"注意：啟用此選項會停用點選小程式時的選單，因為點選時會直接更換桌布，會來不及"
"按下儲存圖片等按鈕！"

#. settings-schema.json->change-ontime->description
msgid "After some time"
msgstr "經過一段時間後"

#. settings-schema.json->change-ontime->tooltip
msgid ""
"After the specified number of minutes passes, we will change the background"
msgstr "經過指定分鐘數後，桌布將會自動更換"

#. settings-schema.json->change-time->description
msgid "Change after"
msgstr "更換間隔"

#. settings-schema.json->change-time->units
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#. settings-schema.json->effect-note->description
msgid ""
"This feature uses the command 'mogrify' from the package 'imagemagick'. "
"Please make sure this package or command is installed."
msgstr ""
"此功能會使用 imagemagick 套件中的 mogrify 指令，請確認已安裝此套件或指令。"

#. settings-schema.json->effect-select->description
msgid "Apply effects"
msgstr "套用效果"

#. settings-schema.json->effect-select->options
msgid "Gaussian blur"
msgstr "高斯模糊"

#. settings-schema.json->effect-select->options
msgid "Grayscale"
msgstr "灰階"

#. settings-schema.json->effect-select->options
msgid "None"
msgstr "無"

#. settings-schema.json->image-source->description
msgid "Image source"
msgstr "圖片來源"

#. settings-schema.json->image-source->options
msgid "Bing"
msgstr "Bing"

#. settings-schema.json->image-source->options
msgid "Cutycapt"
msgstr "Cutycapt"

#. settings-schema.json->image-source->options
msgid "Himawari 8"
msgstr "Himawari 8"

#. settings-schema.json->image-source->options
msgid "Placekitten"
msgstr "Placekitten"

#. settings-schema.json->image-source->options
msgid "Picsum Photos"
msgstr "Picsum Photos"

#. settings-schema.json->image-source->options
msgid "Unsplash"
msgstr "Unsplash"

#. settings-schema.json->source-supports-info->description
msgid ""
"This source supports displaying additional image autor information. It will "
"be shown inside the applets tooltip."
msgstr "此來源支援顯示額外的圖片作者資訊，會在小程式的工具提示中顯示。"

#. settings-schema.json->install-warn-cutycapt->description
msgid ""
"Please make sure to install the 'cutycapt' package from the package manager "
"of your choice!"
msgstr "請務必透過慣用的套件管理工具安裝 cutycapt 套件！"

#. settings-schema.json->install-warn-imagemagick->description
msgid ""
"This feature uses the command 'montage' from the package 'imagemagick'. "
"Please make sure this package or command is installed."
msgstr ""
"此功能會使用 imagemagick 套件中的 montage 指令，請確認已安裝此套件或指令。"

#. settings-schema.json->source-warn-unsplash->description
msgid ""
"This source is known to cause trouble, especially during times of high "
"demand. Please be patient and try again later if you experience problems. "
"More information can be found at: https://status.unsplash.com/"
msgstr ""
"此來源在高流量時段可能會有問題，若遇到問題，請耐心等候並稍後再試。更多資訊請"
"參考：https://status.unsplash.com/"

#. settings-schema.json->image-res-manual->description
msgid "Use custom resolution"
msgstr "使用自訂解析度"

#. settings-schema.json->image-res-manual->tooltip
msgid "This is mostly 1920x1080 or higher"
msgstr "通常為 1920x1080 或更高解析度"

#. settings-schema.json->image-res-info->description
msgid ""
"Please make sure to choose a common resolution, otherwise the background "
"can't be changed!"
msgstr "請務必選擇常見解析度，否則桌布將無法更換！"

#. settings-schema.json->image-res-width->description
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#. settings-schema.json->image-res-width->units
#. settings-schema.json->image-res-height->units
msgid "pixels"
msgstr "畫素"

#. settings-schema.json->image-res-height->description
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. settings-schema.json->image-tag->description
msgid "Use own search tags"
msgstr "自訂搜尋標籤"

#. settings-schema.json->image-tag->tooltip
msgid "Specify own tags to look for..."
msgstr "請輸入自訂搜尋標籤…"

#. settings-schema.json->image-res-himawari->description
msgid ""
"Image zoom factor - this factor times the tile size (550 pixels) equals the "
"image resolution. So e.g. the factor '4x' would result in a 2200x2200 pixels "
"image. Please note that factor² much tiles will be temporarly downloaded."
msgstr ""
"圖片縮放倍率——此倍率乘以每塊磚的大小（550 畫素）即為圖片解析度。例如倍率 4x "
"會產生 2200x2200 畫素圖片。請注意，會暫時下載倍率平方數量的圖磚。"

#. settings-schema.json->image-res-himawari->options
msgid "1x"
msgstr "1x"

#. settings-schema.json->image-res-himawari->options
msgid "4x"
msgstr "4x"

#. settings-schema.json->image-res-himawari->options
msgid "8x"
msgstr "8x"

#. settings-schema.json->image-res-himawari->options
msgid "16x"
msgstr "16x"

#. settings-schema.json->image-res-himawari->options
msgid "20x"
msgstr "20x"

#. settings-schema.json->image-res-unsupported->description
msgid "Sorry, the selected source does not support resolution modifiers."
msgstr "抱歉，您選擇的來源不支援解析度調整。"

#. settings-schema.json->image-tag-info->description
msgid ""
"Please make sure to choose an available tag, otherwise the background can't "
"be changed! Make sure to seperate the tags by a ',' and not spaces, also the "
"tags are understood as AND - not as OR! A valid search term could be 'nature,"
"water'..."
msgstr ""
"請務必選擇可用標籤，否則桌布將無法更換！標籤請用半形逗號 (,) 分隔而非空格，且"
"多個標籤會以 AND 條件組合（非 OR）。有效搜尋範例：nature,water……"

#. settings-schema.json->image-tag-data->description
msgid "Search tags"
msgstr "搜尋標籤"

#. settings-schema.json->image-tag-data->tooltip
msgid "Enter your topic filters"
msgstr "請輸入主題篩選條件"

#. settings-schema.json->image-align-info->description
msgid ""
"Note that properties for the image alignment are not modified from the "
"original desktop wallpaper. Recommended is to choose the 'zoom' option, "
"because it ensures always the best fit on your screen."
msgstr ""
"圖片對齊屬性將維持原本桌布設定，建議選用「縮放」以確保螢幕顯示最佳效果。"

#. settings-schema.json->image-uri->description
msgid "Website URI to render"
msgstr "要呈現的網站 URI"

#. settings-schema.json->image-uri->tooltip
msgid "Enter the website URI which sould be rendered as your background"
msgstr "請輸入要做為桌布的網站 URI"

#. settings-schema.json->image-update-button->description
msgid "Apply now"
msgstr "立即套用"

#. settings-schema.json->image-update-button->tooltip
msgid ""
"The settings are already stored - press this button to force a refresh of "
"the background now."
msgstr "設定已儲存 - 按下此按鈕可立即強制重新整理桌布。"
